揸住枝筆同鍵盤就係抗爭呀？

記者過去一年都係以生命力硬接黑警嘅槍炮彈藥，目的就係為左追求真相，不偏不仗咁尋求公義。對佢哋嚟講，報道真相就係宗旨。

呢班新傳舊生登報明志，決心以文字記錄真相，喺充斥謊言、假象嘅時代依然揸緊中指。而香港人同佢哋一樣都要揸緊中指，緊抱信念。

其實我地一直支持蘋果，主要唔係因為蘋果既內容有幾好，分析有幾獨到，而係蘋果象徵不畏強權，追求真相大白，捍衛新聞自由，依個正正先係香港人需要既報紙。

讀新聞傳理嘅人出到嚟唔一定個個可以做到想做既媒體，但希望所有人都可以記著學堂時學到既專業操守，未來，假使有日要用良知作為抉擇，希望會選擇為真相而反抗既路。

【27/9 蘋果廣告】

分類小廣告

蘋果專訪
因良知被CCTVB炒嘅導演

做任
榮華月餅今年果然無令香港人失望

元朗木材廠

黃店炒飯 逸東軒

A1 12港人被非法扣留一個月

10月1號前更加要俾壓力去煲大佢

入嚟放低打氣說話比12手足家屬親友

Like and share
#蘋果專訪
香港木庫
FB:
IG:

#飲食男女
逸東軒
FB:

#分類小廣告
美樂士多
FB:
荃灣分店：荃灣愉景新城 -L2-no.6pop up （近美康及洗手間）

將向天晴
FB:
IG:

姜濤
IG:
孤獨病mv
YT:

分類小廣告咁少

差啲搵佢唔到

集體開post

炒炒炒

pudh

仲打緊

Push

冇人洗地
連登成個熱門都唔同哂

德國官方聯署 制裁中國 50k 得4k 吹雞！

榮華月餅今年果然無令香港人失望

揸住枝筆同鍵盤就係抗爭呀？

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

入嚟放低打氣說話比12手足家屬親友

推下

唉

星仔

是日電台

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

牙曦

廢老起身了

唔揸更加無得贏

多謝天狼絲、夕絲、巨龍巴、SR

近排少左

推

有幾日多嘅

多戲你

希望大家繼續堅持落去

Pishhhhh

唔係有希望先堅持，係堅持先有希望
大家要繼續加油

We need AppleDaily

記住

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區